岩岩訓醒先睇到DEMON SOULS D畫面咁撚靚,想像唔到ELDEN RING會有幾正

一直以黎都覺得魂系列D畫面都差D,BB又ON99得30FPS,係得SEKIRO先叫又靚又順
一諗到ELDEN RING可以超清60FPS就覺得好興奮

幾肯定Elden ring應該唔會太靚
唔會靚過Demon souls
不過好玩同流暢就ok

何以見得

出到先算, 2077之後我連佢都唔敢信

隻demon souls remake都唔係from soft整

Demon souls remake 係bluepoint整
Fromsoft自家未去到呢個地步

有咩問題 畫面靚姐

下 dark soul 3 已經好令啦喎 我覺得同demon soul 差唔多

隻狼都唔差啦